我有焦慮症 女友有抑鬱症 係咪唔應該一齊

先講女友，識佢嘅時候已經知佢有depression disorder
佢嗰種係melancholic depression
即係無啦啦冇原因冇先兆會心情差到喊嗰種
本身一直有食藥 最近停咗情況又差咗

而我 細個小學畀老師叫呀媽的我去評估ADHD
(專注力不足及過度活躍症)
而且驗埋我IQ嗰啲
結果係有Adhd加gifted
呀媽有帶過我去嗰啲乜鬼堂 專係畀呢類兒童
但大大下冇咗件事 個個以為我好咗
因為個個都話adhd大大下會冇咗
朋友只係會覺得我成日發白日夢同做事好衝動
直至中學畢業讀U 發覺完專心唔到睇書
到大學畢業情況越來越嚴重
已經唔係一般專心唔到
間中只係做嘢嗰陣發下白日夢
但畢業之後嗰種zoned out有80%係好似喺腦後面有嚿嘢不斷扯住你去諗 去擔心你生活入面所有所有嘢
前排先知原來有50%嘅成人adhd係有anxiety disorder
即刻上網查DSMV對General Anxiety Disorder嘅criteria

如果再加上adhd嘅symptoms完全就係我生活嘅寫照
所以女友識咗我之後一直有好多怨言
話我一出街就攰
放假都淨係識得諗住做嘢啲嘢
而且我真係好易忟
加上佢depression又係成日忟或者唔開心
或者太多身體接觸又會覺得suffocated
但我唔同佢close又會anxious

有冇巴打食過啲antidepressant用黎醫GAD
有冇用？
我好愛我女友 唔想因為咁就唔一齊

講多少少
我喺倫敦做廚師
而其實lodnon有好多廚師因爲壓力大到有好多心理病
見到男人老狗喱喺雪房喊已經見怪不怪
bipolar到有人發晒癲咁扔嘢鬧人都係兵家常事
我做緊嗰間一日返起碼18個鐘 得3個字中間食餐飯
但有3日半假一個禮拜
但發現點抖到補唔到精神同對身體嘅損耗
但做廚師係我夢想職業
呢份工喺我cv好重要

London

係

刷首抽做美國白人fat fat

咁我係咪成世都唔使再諗拍拖

沒兒事ga

分手囉
我同你呢pair調番轉 都係分手💔
夾硬係大家都唔開心

唔好啦

分。。。本身有情緒病嘅人諗嘢就係會負面啲
你地咁樣即係“錦上添花“。。綁住一齊沉底
不如鬆綁，易啲浮翻上黎
如果可以，當然係揾個唔介意你咁樣，又正面嘅人啦

如果我食藥同做therapy呢？

不
你咁樣好唔到

佢有食藥嗰排我地好開心
但佢話辛苦所以停咗藥
但我唔介意食

如果食藥。。我覺得你地兩個都食會好啲。
一齊好番

我本身都唔知自己有
但身邊所有朋友都話我擔心工作啲嘢擔心得太誇張
成日去衡量壞情況 希望喺發生之前已經有solution
已經去到病態嘅地步
喺香港已經係咁 黎到London仲嚴重咗。。

睇nhs個網話食煙同咖啡都會影響病情
煙我食好少 講出黎冇人信我
但咖啡 我上一份工 一日要飲5-6杯double
而家盡量戒緊 但一日都最少3杯

依家知道咗咪好，好過唔知
心定啲，焦慮症其實好常見 影響到你係因為over咗姐
獨身一個人係london？果邊啲氣氛同天氣應該都有影響到你嘅病情
要唔要短暫離開一下去睇啲好風景

唔單止對工作同感情
好多時候仲有existential anxiety
要間中耐唔耐睇下philo書先抒懷到

真係唔可以飲咁多，飲得多易燥
我寧願你凍水洗面同深呼吸都唔好飲咁多咖啡

請咗大假聖誕返hk
女友都話想跟黎 買晒機票
但唔知到時仲係咪一齊緊。。
我知好常見 但真係影響得我好緊要。。
本身以為自己淨係得adhd 好小事

聖誕。。有啲耐喎。。
你可以預埋你女朋友果份，如果你好想同佢一齊行落去嘅話
你食藥先啦
首先由化學作用令你無咁焦慮先再諗其他

中學識嘅兄弟都喺London
之前一齊住
但大家根本太忙加上拍拖
跟住好少見面
而都有第二位知己住喺London
但佢本身都同我一樣有adhd
最近佢都排期做depression disorder嘅therapy
人以群分

日日都頭痛肌肉痛好辛苦呀

醫咗先啦
你唔係為女朋友都為自己先

幫你推下睇下有無專業嘅巴絲幫到你

我覺得無乜問題，大家鐘意對方就可以

讀U嗰陣有讀Psycho
有印象anxiety嘅symptoms係點
但當時唔覺自己係
但最近呢一兩年覺得自己嘅心理狀況真係出咗好多問題
先知原來唔係只係adhd

對方開始氣餒

識唔識煎牛扒？

識煎又點

唔分開既話你地兩個都要積極啲治療，食藥控制情況先，如果連食完藥做埋心理治療都相處唔到，咁不如分開各自揾個堅強啲撐到你地既人

Meditation
你同條女兩個都要 可以互相勉勵
唔識既話自己上網查自己試啦
如果一開始覺得唔work 好正常 練到work為止
其實好似做gym咁 冇人一開始就好大力
有好多唔同既approach比你試
跟人學又得
最緊要consistent 每日都要堅持做
為咗你地幸福著想 千祈唔好放棄
唔信我既話 google下就知meditation有幾OP
唔洗多謝

煮好嘢比佢食

焦慮既根源 有冇探討過

長遠啲諗，有冇睇過啲藥嘅 pregnancy category

>C 嘅話，如果又想要下一代的話，咁的確要諗諗

不過當然可以停藥嘅，問吓啲專業意見，以免發作

早幾年因為adhd問題有試過一排
但因為冇恆心加工作忙所以停咗
但遲下會再試返
多謝

佢好多嘢唔啱食 牛係其中之一
次次煮親嘢都好頭痕haha

我自身？
工作為主 其次就係之前提過嘅existential anxiety
繼而日常小事都bothers me a lot
有睇下齊克果啲書舒緩下
但都冇乜太大幫助

冇.. serotonin應該唔會影響咁長遠？
我fd啱啱同我講話下個禮拜會捉我去睇gp
即係嗰邊嘅診所 應該會refer我去做diagnosis
可以有藥食下。。。

兩舊社會垃圾一齊咪襯到絕囉！

幾好笑 7.5/10

情緒病好普遍
下個女友又是但有種嘅話係咪又要分手？
試下一齊夾唔夾到
同埋病友嘅話多少會再多d體諒同理解

兩件一齊爆就好笑！！

加油啦 同女朋友一齊做

CBD oil

好多人即使冇情緒病都同另一半金手
樓主擔心情緒病會對關係造成好大影響，
但又擔心自己焦慮既問題，又擔心女朋友既問題.
樓主成日諗好多野，好多事都去擔心，擔心自己日後會點.
不如試下做唔同既野，嘗試搵一個方法令自己可以放鬆，
令自己減壓，最好當然令你另一半都放鬆埋

辦法一定會有，最緊要唔好灰心
灰心都唔緊要，因為有黑暗自然一定有光明既存在

我屋企人同自己都有d情緒方面既問題，但都係透過做運動，聽音樂黎放鬆自己

有時搵身邊既朋友傾訴都係一個好辦法
做下平時自己中意做既野，去下旅行等自己分下心～
有時d野越諗越辛苦，不如用一個船到橋頭自然直既心態去面對

利申 成日比人話我好緊張 但自己唔覺

樓主好warm 加油
希望你地互相扶持體諒 開心落去

我諗而家份工應該影響得我好緊要
今日anxiety直頭係到頂
head chef見到我覺得唔對路
叫我出去同佢食枝煙然後問我咩事
我今日講咗畀佢聽我嘅情緒問題
佢覺得好大原因係因為工作壓力
不過結尾都係叫我去學識overcome佢
thanksssssss

我知我應該要quit份工
但我真係好想捱夠一年先走
難得搏晒老命做咗幾個月得到讚賞
唔想半途而廢